Функция forEach, является некоторым аналогом цикла для перебора массива. Может принимать 3 аргумента: элемеент массива, номер его и массив.
Соответственно могут быть различные методы передбора, по типу элемента, по номерам элемента и.т.д.
 